楊怡係tvb係咪無乜朋友

好似無乜女藝人like佢

胡定欣

死撚左十世啦

咁個個人性格唔同, 有D人鍾意social鍾意傾計, 咁咪多朋友
有D人鍾意靜D自己做自己野, 咁咪少人留意
點解一定要覺得少朋友就係有問題咁

不安

如果呢個世界個個人都係外向, 鍾意講野鍾意社交
你會發現去到邊都好嘈, 因為度度地方D人都係度傾緊計

郭晉安咪好fd

楊怡窮人嚟
所以冇朋友

其實佢地咩事不和？

女同事之間係冇乜友誼，佢地重要鬥出位，正所謂同行如敵國

通常都唔會同返同一level嘅女人fd
有競爭
同d 二三線掛

有冇人睇到口形

好想知佢講乜

想點呀 著到咁 頂

Match

早幾年成日比人影到同鍾嘉欣出街喎

馬國明

有老公都夠啦

唔記得仲有佢家姐

有女人既地方都係痳煩架啦,
一到三個或以上既女人圈到工作....
就真係苦過DD...

有人既地方就有是非，有女人既地方就會好多是非

印象中佢啲啲男演員好似幾fd

林峯吳卓羲

人地搵到個靚仔又錫佢嘅老公 有冇朋友都冇所謂啦
更何況做呢行邊有永遠嘅朋友

佢婚禮唔是好多藝人都去左咩點樣無朋友

閪撚到

其實有冇人識讀唇，知佢up mud 9?

唔100% match

好想知司棋姐做緊咩

我自己覺得係「喂 點呀含撚嘴咁 頂」

入 黎都係想睇張gif

做呢行唔鍾意傾計玩自閉好快消失

有很多人在網上不同的論壇上打"不要在google搜索楊怡"

你們可知道楊怡的意思是什麼嗎?
也一樣有一個有關楊怡的信息
內容大概如下：
於一九四五年，一位中國藉中女楊怡，乘坐一艘灰色小船由中國內地漂遊到香港，一位神秘男人殺死了她，而且在背脊割了"楊怡"幾個字。一星期後，這消息傳到 。

你睇 做咩丫 著到咁

100%

究竟胡定欣諗緊咩

著到咁 頂係match 但之前嗰啲唔match

你係毒撚壇到講呢啲嘢當然多人like
但出到嚟現實啦喎，仲要娛樂圈
邊會無問題呀，唔好呃自己啦

我覺得佢係串鳩胡定欣見到鏡頭撞佢膞喎

佢撞返徐子珊扮胡定欣撞佢膞

慳啲啦 著到咁 頂

我睇咗好耐 好似睇到
「睇下條八婆著到咁 頂」

我係用膊頭頂你霸鏡頭呀，吹咩

大慨應該係想點呀 著到咁

好想同佢一齊食雲吞麵

黑魚包

入黎就係睇張gif

個個叫佢啊怡

同佢fd個啲女好似走哂?
btw佢依家係咪唔係tvb?

其實有無娛記問過當時人張gif究竟做乜鳩

定欣好正

一直都認為係 做咩呀 著到咁

幾鐘意佢
人品應該幾好嘅，同好多男藝人都fd
唔鐘意班女嘅小圈子啫
覺得胡說八道好煩
除左胡杏兒，其他感覺都好煩膠

含得多

你睇佢擺酒幾多人比面去

準備拎啲話梅出黎梅

後生女會好d
上左年紀嘅死八婆真係西過臭閪屌你老母死仆街好想狠狠地執佢一劑

學事學非佢地應該好friend

我記得馬俊偉係佢結婚送咗隻金豬畀佢

巴打咁諗好正面
內向撚共勉之

無人話有問過 純粹問下佢係咪少朋友姐 唔洗起鋼既

呀 小心呀 撞到你添 哈

法律面前 窮人楊怡

張gif唔知以為係喺鬥爭電視劇入面cut出黎嘅劇情咁

佢出左名超多朋友喎

胡說八道全部都好憎
成班死八婆
反而處女黨果班高質好多

著成咁 搏咩阿？

著咁低做咩吖 冇胸既 哈

丫 點丫 撞到你添 哈 似啲

織冷衫

米雪好似偷偷地放左篤屁 成個人都放鬆哂

Agger

馬撚係當年眾花旦契哥
楊怡結婚陣容仲疊馬過tvb台慶

呢樣真 樣都靚好多

痴撚線

我都覺 楊怡都唔算做作又有有觀眾緣
係個木偶鼻同雲吞麵我地先笑9佢姐

見過真人 個人幾好傾 係nice冇明星架子個d人
但個鼻真係假左d

處女黨有邊個

點呀你？ 攰唔攰呀？哈

楊怡既人緣真係算好好

認同

係咪華姐個班
雖然呢架個個都嫁哂
鐘嘉欣個堆又係好有氣質
一啲都唔似胡八個班咁八婆

咪係囉 做咩呀 著到咁
利申 讀唇八級

拎條gif問番徐子珊咪知囉

100% match

都估到會有張gif

法律面前，窮人都係陽怡

仲未出蘋果照妖鏡張相

千古謎題

唔怪得田蕊妮個樣咁古怪啦，原來中彈

一張gif圖睇到好多野